有冇人睇到百老滙廣告睇到好尷尬?

好撚心啦
3條友加埋成百歲仲係度扮可愛
次次都柒到聽都唔敢聽

我頂唔順佢地講嗰啲迷語(？)

係

見到阿嬌就
好心醫好病先出鏡啦，次次見親佢都神情呆滯

容祖兒仲難頂

唔知個廣告做乜柒 見到都唔想去百老匯

D爛gag 阮兆祥度架?

仲要唔好笑

百老匯D廣告不嬲都智撚障架啦

好尷

其實我聽唔到佢地up乜

蛋皇班雞你想要咩level

推，十分認同

終於有人講
廣告最尾果句slogan #玩極都唔攰百老匯 到底想表達乜野

對唔住囉

有成百個老人家
三條女
玩極都唔攰
會有咩意思

哈

阿嬌呢個娛圈小強, 渣滓
點都唔捨得死, 唔死你都龜縮啦
厚臉皮到佢

之前淨係艾辛嗰啲ok喎

其實百記想點, 十鳩幾年都係搵艾辛賣廣告